(古惑仔) 南哥係唔係又要做翻坐館？

屌9佢 同賓少攤牌 落9賓少面

又唔諗下個陣係邊個帶翻起洪興

陳浩南係漫畫真係仆街黎

遲早連自己個仔都冧埋